［集思廣益］唔怪得之 定係 唔怪之得？

大家講開邊個？

唔怪得之=
唔怪之得=